其實窮人冇資格奢求個仔女有咩好

物似主人形

你睇下公屋幾多人生仔女